FACT CHECK無數嘅藍屍FAKE NEWS成為終院創意寫作嘅事實背景 馬道立話法律跟法律，冇話要跟事實嘛。

作者：黃鵹

勁呀，被主流傳媒 FACT CHECK 過無數次嘅藍屍 FAKE NEWS⋯⋯成為 Kangaroo court 創意寫作嘅事實背景。

黃鵹:

攴那式proportionality test
直接屈李志喜冇叉撚住 rational connection。

佢有。

直接語無倫次

我當日聽到笑出聲嘅瘋言瘋語

作者：前線科技人員

將藍絲假新聞放入終審法院判詞，毫無疑問將香港嘅司法制度提升到一個新高度

完整判詞：

假新聞上年流傳於藍絲 Whatsapp 群組，以下為大公報相關報導：

作者：黃鵹

馬道立強忍不說那兩個字，不說那隨時解除他老奴身上粗糙麻繩束縛的SAFEWORD，不只是他甘願為北方奴僕，也是為了最後一刻。Geoffrey跟著法——韻律抽抽插插，沒有瑕疵的頭不只泛紅，還鼓漲得反起光來，大叫一聲法治！就將濃濃的法治精——神，射——寫進判辭裡。「嘻嘻，看吧，有這個萬能key，什麼都打得開，皇上的艷福，為奴的都可以享用。」

黨說要合法
便上訴得直

想睇下寫信投訴e5位法官
唔知邊個負責審呢